間間有錢大公司都奶共，証明咗資本主義好有問題，會壯大獨裁勢力

應該定立一種制度，就係越有錢嘅人越難賺更多錢，而越窮嘅人越容易賺更多錢，咁先公平
有錢人，根本就係剝削社會嘅寄生蟲！！！

我知一定有人屈我想行共產主義，事實上根本唔係

我絕對唔係支持共產主義咪誤會，我只係反感啲有錢人無需顧忌道德無法無天姐，你自己有眼睇，十個有錢人九個奶共，蘋果googlefacebook任天堂迪士尼

只係權力比起錢勁好多

有錢人唔一定仆街，但十之有九都係仆街奶共撐警，根本就應該消滅，我認為有充足証據下，收佢重稅（50%，包括不動產）唔過份

事實就係有錢人會用自己本身優勢阻止其他人上位.但連登班盲撐有錢人嘅仆街永遠睇唔到

將支那13億人口縮得淨返幾億
班奶共公司即時轉態

講到尾,係因為有錢人十個有九個仆街奶粉共我先反姐,如果係有良心有道德嗰啲我唔會反,呢個社會始終需要有錢人

證明做生意既都有好多限制，唔係我地普通人想像中咁強

越有錢嘅人越傾向維持現況
越窮嘅人越傾向改變現況
有錢人奶共只係對維持現況嘅表現嚟
佢地實際上未必完全贊成中共嘅價值觀
但係如果支持改革嘅話就意味著會有不可預測嘅改變 有機會令佢地利益受損

大公司唔係支持共產，係實實在在資本主義，所以用盡所有方法在中國生產，因為成本低，尼個係globalisationism,過多幾年當大部份生產去左印度就唔同講法

當然，中國14億市場，一定係吸引。

但係限制太多的話
d資本家投資你個國家家意慾就越低

除非全部國家收一樣高稅

所以我支持共產主義

物極必反

全球化走到盡頭證明劣幣逐良幣

下個時代會係本土優先主義

咁藍絲窮撚點解親共？

香港走向社會主義好耐
資本主義係拎黎呃鬼佬

一係樓價 二係搞生意既難度
三係政府敵視本土產業發展（奶共）

扔個原子彈

越有錢嘅人越難賺更多錢，而越窮嘅人越容易賺更多錢先叫唔公平

有問題？

咁你做到有錢人又再改變呢個社會。

如果你唔想比人攞咗你嘅剩餘價值，咁你就做老細創造自己嘅價值。

咁越窮既人壞難賺錢又有咩問題